有冇巴打讀緊nursing

想問下而家HA係咪唔會請男仔
岩岩收到MNSP offer 諗緊入唔入好
驚浪費三年同學費之後做唔到Nurse

巴打幾歲

我連interview都未有，二月尾 apply

我係巴打，讀緊

男仔係咪冇咩工作機會